71苯二胺勁啲定630新義安勁啲

點睇都係630警黑勾結新義安勁啲

鄰-氯代苯亞甲基丙二腈勁啲

一氧化二氫勁D

我地組一隊新beyond

Benzene-1,4-diamine

染次頭髮都有啦

喺salon日日翻工見唔見cancer呀

屌你老母

辛二胺